{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho545774/aiwaihotel-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698920938715&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=12300164&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이와이호텔"
    },
    "text": "アイワイホテル (아이와이호텔)\nアイワイホテルは空港シャトルサービスを提供しており、車両1台あたりの片道予約料金はKRW80000.00です。 食事は韓国料理専門食堂のDa Damで提供され、朝食、昼食、夕食が可能です。 宿泊施設にはテラスや庭園などの他のアメニティやサービスもあります。 水原市庁駅は歩いて11分の距離に位置しているので、公共交通機関を利用するのにも便利です。 , ホテルサイズ : 62個の客室計8階建て , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:正午簡便チェックイン/チェックアウト利用可能最小チェックイン年齢（満）:19歳チェックアウト時間:正午遅いチェックアウト（客室の利用状況に応じて異なる） , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 通常のチェックイン時間外に到着予定の場合は、宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネット提供客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : 施設内の車椅子で利用可能な駐車場 , 交通機関 : 09:00 ~ 22:00 空港シャトル運行* , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "アイワイホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "アイワイホテルは水原市庁駅から徒歩11分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "アイワイホテルではDa Damという専門の韓国料理専門食堂で朝食、昼食、夕食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルのアメニティやサービスには何がありますか？",
            "answer": "アイワイホテルにはテラスや庭園などの他のアメニティやサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルのチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "アイワイホテルのチェックインの開始時間は15:00で、終了時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルのチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "アイワイホテルのチェックアウト時間は正午です。遅いチェックアウトも可能です（客室の利用状況に応じて異なる）。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "通常のチェックイン時間外に到着予定の場合は、アイワイホテルに予め連絡してチェックイン指針を確認してください。フロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "アイワイホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。さらに、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満19歳からです。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アイワイホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルでのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "アイワイホテルでは共用エリアで無料のWiFiと有線インターネットが提供されています。また、客室内でも無料のWiFiと有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "アイワイホテルには車椅子で利用可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルの空港シャトルサービスの運行時間はいつですか？",
            "answer": "アイワイホテルの空港シャトルサービスは、09:00から22:00まで運行しています。"
        },
        {
            "question": "アイワイホテルでの喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "アイワイホテルでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が許可されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 657
    }
}